吊周支瑜越吊越過癮！吊開有感情！

屌周支瑜越屌越過癮！屌開有感情！
本來開完po完就算，成日撩我屌佢，依家我真係要主動啲，我依家就嚟招呼你，你唔會寂寞啦！
不過就辛苦咗你老母，有你依個不肖子/女嘞！
哈哈哈！

支持反魚

樓主弱智

Fuck off啦吊你老母

娛台狗男女 我屌哂你地老母！

佢撩粉絲扑野

佢生生世世做大陸人..

Gchi

ko呢蛙

又作故。。

點解越黎越醜樣，攪邊科？

暴動了

you feel me huh

你不嬲都支持我

臭邊邊....

一腳伸開佢

老了

你哋啲傻閪fans先會俾人蒙在鼓裏

腥花

Fill me..?

Hello啫西

王生呢?

條友一早死撚咗啦 佢已經驚咗我唔會再出嚟

會唔會太勁

男團日日做愛。。。

波落去

我=世界第一

哈啊～

牙邊又上返全盛
周圍辣火頭

邊狗四圍咬人

屌你老母女性主義者基妹妹！

睇嚟你個閪窿要開發，屌到你攣變直！

人造人二世

越大越醜

剪咗你條狗撚！

屌你老母邊伯賢艮淑德！

如果你係女，（唔想）屌埋你個閪！

愚台負評閪！

樓主正儍閪！

邊伯賢畀我閹鳩咗啦！

幾時燒支瑜小卡？

燒埋你老母吖嘛！

支持牙邊打倒一切牛鬼蛇神

垃圾

我生日願望就係你快啲死 幾時幫我實現？

我被迫害

王陽明先生..真廢

洗唔洗講得咁真切？

賤男人唔應該生存係呢個世界上

DLLM!!!!

我都叫賤

醜左咁撚多既

邊狗你做咩又發癲 仲以為你瘋狗症已經醫返好

愈黎愈樣衰

屌邊伯賢良淑德越屌越過癮！屌開有感情！

本來留完言就算，成日撩我屌佢，依家我真係要主動啲，

我依家就嚟招呼你，你唔會寂寞啦！

不過就辛苦咗你老母，有你依個不肖子/女嘞！
哈哈哈！

講緊你自己？

屌你老母！，

比人咬

支瑜臭西臭支瑜

25？？？？？

On99

喂邊狗你癲夠喇

咁qq都吊，樓豬有吊吊過份

以前靚好多

我上面撐完你唔撚幫我口

Where

好想嘔

點解個樣唔同咗

大陸化

心照啦

#42

邊B請燒支瑜小卡

唔值得我去燒

ho ball g持

屌你老母崔裕娜！你閪痕想畀人輪大米！

燒埋你老母落地獄啦！

燒埋你間屋

燒你同你老母啦！